## Установка для локальной разработки

- `docker-compose up --build` (поднять локальное окружение необходимое сервису)

- `pip install -r requirements.txt` (установить зависимости Python)

- `make apply_migrations` (выполнить миграции БД)


## Запуск:
- `python run.py`

Сервер доступен по адресу: 127.0.0.1:5000

Документация: 127.0.0.1:5000/docs
